請問msi rtx2080 既燈可以點樣關左佢

長期訓唔好教我覺得比佢射住我有關係
但搵極都唔知點關左佢

搵唔到咪熄大掣

我有時下載緊野

光污染

MSI Gaming App?

入bios set

唔好插led燈電線

哇
邊度有得下載

我搵到依頁
我本身已經有NVIDAI既程式 岩岩先更新完張卡

低智學咩人用電腦

$500上門代安裝軟件 不成功 不收費

你好高智咩

你連係官網搵個driver去裝都搵唔到叫你低智唔叫你弱智比足面你喇

佢有2個
NVIDIA Graphics Driver同NVIDIA Studio Driver
我電腦本身已經有NVIDIA
我想要MSI控制台喎

你係咪弱智
我唔係樓豬wo

唉

rgb driver 呀

工具軟體
light 3

禁多幾下都懶

油黑塊玻璃算啦

Mystic light

求其搵張紙皮遮尻住佢訓都得啦

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書